大家對依條佳佳個list點睇

CPU: AMD Ryzen 5 3600
MB: MSI B450M Mortar Max
GPU: MSI GeForce GTX 1660Ti Ventus XS 6GB
RAM: ADATA XPG Gammix D10 3200Mhz 8GB (x2)
SSD: WD Green SSD M.2 240GB
HDD: Seagate BarraCuda 3TB 3.5”
PS: ANTEC NX550 550W 80Plus Bronze
Case: Cooler Master MasterBox MB311L ARGB
Deepcool Gammaxx 400
佢話用左7000幾買
佢個ssd真係好on9

傳...傳說中嘅死雞3T

RAM: ADATA XPG Gammix D10 3200Mhz 8GB (x2)
SSD: WD Green SSD M.2 240GB

我冇記錯嘅話Green係M.2頭嘅SATA?

SATA m.2

正 2020年買SATA M.2

D10 都10都冇咩野
個ssd, 3t hdd
Deepcool 400用強國野
7千就想玩argb

SSD 同 HDD 都唔多掂

打手
拉

我用緊隻860EVO都係SATA M.2但速度都ok

但佢好似CPU無上散熱膏

其實我冇睇到段片

原裝風扇本身已經有散熱膏

700算係咁啦

買呢條m2
不如買番sata ssd頂住檔先啦

個m.2

如果 M2 SATA 同 SATA一樣價我都會考慮 M2 話晒都插少2條線

M2 SATA
m.2用一條少一條
當然上條勁啲
個兩條m.2好珍貴